有冇人願意減壽去換取Wanna One唔好解散？

昨晚已經哭了三遍

有，你做代表去減壽啦

無

早知如此何必當初

我發覺對住你呢D人一定要比 ，仲要大大粒

俾你個nct打手去先

why?

Nct我人都未撚認清

唸起最殘忍都係退場方式 😵